無得wfh仲要坐海盜船，真是陰鳩公

轉自fb
陰公師

嚇到賴屎師

唔小心笑左

幾錢人工?
好好玩咁

寓工作於娛樂

坐左幾耐?

撞到啪啪聲

琴晚都啪啪聲

仲企起身做咩尻呀

我晚晚都啪定延

米色拉

mac機

我可以色

琴日嘅事，撞到d玻璃爛晒

奴工師

安全佬永遠都唔洗揹飛

對唔住,笑左

海濱廣場係咪山竹吹爛哂玻璃嗰棟